有冇人已經養成搭地鐵個啲有位都唔會坐？

依家嚟到日本
成個車空哂咁濟
我好自然咁企起到就算

lm

我唔會 想坐就照坐
成日見到啲人唔敢坐或者行到埋去見到原來係關愛座就剎車咁款 寧願企都唔坐 我都好想起身 拉佢坐落去